我地曼聯真心唔想踢歐聯，踢歐聯係百害而無一利

召喚暴聯5柒.gif

想揾我地幫利迷執骨？
今次係邊位利迷死左呀？

個個掛住笑利

如果唔係曼聯讓嘅話曼城會有冠軍？

下？我愛隊衛冕喎

執骨唔係你負責啵

又係喎

你啱 都唔踢好啲

獌狗仔搞 gag 都高人一班

獌狗雄心壯志，下季所有球隊唔準著藍色波衫，全世界讓路比獌狗拎冠軍

又贏

歐聯......比啲咁既賽事曼聯踢is侮辱

唔 100% 奪冠的波獌是唔踢

佢冇講錯wo 曼聯咁廢出到歐聯咪又係自取其辱

落英冠...

想起會員#169

是但啦，反正我曼有4冠